btc大崩壞呀

唔想做人啦

Will go up after stock market falls

大乜撚野
準備上返20000
岩岩入左貨

特價時段 唔掃正on9